Ve středu, 30. lédna jsem chodil na výstavu Gaudeamus. Viděl jsem hodně různých univerzit a škol. Měl jsem zajem o studii v angličtině, proto jsem hledal školy ve kterých učili v angličtině. Navštivil jsem stánky ČZU, VŠE, Mendelovu Univerzitu. Takže na výsteve se byli představleny zagranični školy. Výstava se mi libila.
